有冇人屋企d廢老都係無得救，仲自認蟻民

話說今日又出去支持遊行，屋企個廢老又話三話四。最精彩爆左句：呢d野唔輪到我地呢d蟻民理，唔好搞事啦

我屌你做開蟻民咋，唔好拉埋我落水

係個句唔好搞咁多野真係好難聽

同佢哋講，你哋唔係蟻，只喺被人圈養嘅豬。

唔俾家用養蟻

見好就收都好撚難聽

慘得過自己信耶穌隨時比人拉上去槍斃
但仲係度講緊"唔犯法咪無事"囉
同埋射死你班掟磚狗係岩既
果堆死廢老?

佢係咪仲當自己係清朝人